Discord LOL香港男女既免費配對平台

Sem已完又就快放暑假🎆，我諗大家都希望揾到心中另一半🙆‍♀️🙆‍♂️，過一個難忘既暑假，甚至擺脫A0喔~
呢個係一個以LOL🖥🖱遊戲作為媒介，認識香港男女既免費配對平台
不作任何商業用途🚫🚫
可以淨係識朋友💁‍♂️，或者係認真發展一段關係💑
目前以discord平台聯繫
希望大家盡快揾到另一半la😍~

有興趣去
快D比資料la(不包括任何私人資料E.G full name,ID cardno.)

男女比例唔係4:1 就係9:1

放心la,一有match你既絲打就即時通知，實會等到一個ge